姚子羚：請支持全港市民檢測新冠肺炎病毒

好想屌

企撚開啦老女人

佢個樣好似SLUT

不過呢⋯⋯

表哥

大把TVB藝人都支持檢測

咪話我話，佢自己都無驗啦

忽得妹

支持檢測嘅冚家剷 = 支持香港變新疆

成個cctvb上上下下都支持 無一個係無辜

咁佢深喉左未

支持全港二奶檢測性病

俾條佬深喉應該有嘅

去驗愛滋啦

jm?佢嚟？

同開邊個富豪做深喉？

表哥都唔識

係喎

幫我深喉啦屌

當年好正